{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162767?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 화이트빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約をする際には、基準人数の料金をご確認いただく必要があります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 基準人数のほかに追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数の場合、宿泊先を利用しなくても料金が発生します。 追加施設であるバーベキュー場やその他の施設をご利用いただく場合、追加費用が発生することがあります。 イベントや追加施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合がありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内には、個別バーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙ルーム、フットサル場、ペット朝食サービス、駐車可能なスペース、ファミリーのための便益施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に確認する必要がある料金はありますか？",
            "answer": "予約をする際には、基準人数の料金をご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数の場合、宿泊先を利用しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加施設であるバーベキュー場やその他の施設をご利用いただく場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや追加施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや追加施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合がありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の利用案内には、個別バーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙ルーム、フットサル場、ペット朝食サービス、駐車可能なスペース、ファミリーのための便益施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 468
    }
}